<resources>
    <string name="multiplelines">  <b>Супер-пупер официальный режим\n</b><small>&#9734;Только официальные обращения.\n   Будем с Вами на &quot;Вы&quot;</small></string>
    <string name="multiplelines2">  Дружеский режим\n<small>&#9734;Только по имени и только на "ты" :з</small></string>
    <string name="multiplelines3">  Теплый режим\n<small>&#9734;Можно называть тебя солнцем?</small></string>
    <string name="description"> Это приложение полностью бесплатное. Тут нет премиальной версии или дополнительных возможностей, которые можно приобрести. Купить можно только красивые предметики в игре, которые никак не влияют на функционал. Мы хотели, чтобы это приложение было добрым и уютным без ограничений. Поэтому, если вы захотите поддержать нас, то всегда это можете сделать, украсив комнату Карамболы, или по кнопке "Поддержать авторов", отмеченной звездочкой&#9734;</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="app_name">Less Stress</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="note_text">Введите напоминание</string>
    <string name="note_details_title">Напоминание</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="completed">Выполнено</string>

    <string name="Tips_o"><i> Вот список простых советов, как снизить общий уровень тревоги </i></string>
    <string name="Tips_1">1. Накануне вечером сделайте уборку в комнате, чтобы не проснуться в беспорядке, провоцирующем стресс.
                          2. Поставьте рядом с кроватью стакан воды. Когда прозвонит будильник, сделайте глубокий вдох, потянитесь, сядьте и выпейте всю воду. Подождите какое-то время, прислушайтесь к своему организму. Это помогает снизить тревожность.
                          3. Прогуляйтесь. Или просто быстро походите 5-10 минут.
                          4. Сожмите правую руку в кулак. Зафиксируйте свое внимание на том, как напряглись мышцы. Затем разжимайте медленно кулак и наблюдайте как мышцы начинают расслаблять. Тоже самое сделайте другой рукой. Потом двумя руками вместе.
                          5. Выпейте стакан воды 10 маленькими глотками (Обязательно считайте).
                          6. Используете запахи. Очистите мандарин, разрежьте яблоко или просто возьмите ароматное масло и духи. Вдыхайте аромат закрыв глаза.</string>

</resources>

